如果過咗12月 美國大選都未決定到最後結果會點？

由眾議院議長繼任？但現任議長到下年1月3就任期結束
咁會係下任議長做定佩洛西做？

講到口臭喇
眾議院選總統 參議院選副總統
一州一票咁加落選舉人票度

聽蕭生啦 有講過

上少d連登

聽多d蕭生學野啦

蕭生可信啲定陳雲可信啲

自己判斷啦 人地講都係參考

呢單野 蕭生可信d佢咁多美國朋友

邊個講先？

呢d野有資料搵 下下要連登問

咩資料？fc咗未？定你研究過美國憲法？

你自己拎本美國憲法出黎慢慢fc飽佢啦
圖書館有得借架屌你老母

你有睇過？睇得明？你讀法律？
我就係睇緊twelfth amendment眾議院選總統要夠三分二州份嘅議員出席 如果唔夠會點？
如果眾議院3月4日之前無辦法選出總統
就會由副總統繼位
即係到時pence有機會坐正？
你講參議員投票副總統係投票候選內閣入面嘅副總統？